{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja rooman ning meeldib lehti s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan munana"},{"text":"Muutun liblikaks!"},{"text":"Mulle meeldib taimi mugida"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Kutsikas","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Sumisen √ºmber lillede ja teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must"},{"text":"Elan tarus"},{"text":"Kogun nektarit"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"H√ºppan ja h√ºppan ja teen \"ribbit\" h√§√§lt ja meeldib lutikaid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline."},{"text":"Elan vee l√§hedal."},{"text":"Mul on pikk kleepuv keel."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on laigud ja ma olen punane ja must ning mul on hea √µnn! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune"},{"text":"Olen √µuna v√§rv"},{"text":"Mul on v√§iksed ringid seljas"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ma v√µin lennata ja mul on v√§rvilised tiivad ja ma olin kunagi r√∂√∂vik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Joon lilledest nektarit"},{"text":"Olen ilus ja laperdav"},{"text":"Muutun oma elu jooksul palju"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Marsin ridadena ja kannan puru ning elan koloonias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike"},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev"},{"text":"Elan suures grupis maa all"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"Ô∏è Elan majade ja aedade nurkades"},{"text":"Ma v√µin olla hirmus, kuid ma aitan tabada teisi vigu"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja teen rohus siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline ja pikk"},{"text":"S√∂√∂n taimi"},{"text":"teen suvel l√§rmi"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"bug","question":"S√ºttin √∂√∂sel ja t√µmblen pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma h√µ√µgun"},{"text":"Kasutan valgust partneri ligimeelitamiseks"},{"text":"Tulen v√§lja alles √∂√∂sel"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Glow uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Elan maa sees ja aitan taimedel tugevaks kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja vintske"},{"text":"S√∂√∂n mustust ja lehti"},{"text":"Aitan mulda tervislikuks muuta"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane, sa koorid mind, ahvidele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen p√§ikesepaiste v√§rv!"},{"text":"Olen ahvide lemmikn√§kk."},{"text":"Annan sulle palju energiat."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D397","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen v√§ike ja √ºmmargune, tihti roheline v√µi punane ning kasvatan puudel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan k√µrgeks!"},{"text":"Lumivalgeke mulle v√§ga meeldis!"},{"text":"An _____ p√§ev hoiab arsti eemal!"}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE9573F","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§nesed nagu mina l√µunaks."},{"text":"Ô∏è Olen sinu silmadele hea."},{"text":"‚ñ´ Sa v√µid mind aiast leida!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF6BB42","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen valge ja k√ºlm ning armastan, et mind s√º√ºakse kuumal p√§eval. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind hoitakse s√ºgavk√ºlmas."},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes!"},{"text":"Sa kasutad lusikat, et mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4FC1E9","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen √ºmmargune ja punane ja sa viilud mind pizzale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma k√§in tihtipeale su lemmikpizza peal!"},{"text":"Ma olen puuvili, aga inimesed arvavad, et ma olen k√∂√∂givili."},{"text":"Sa v√µid mind oma aias kasvatada."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0D468","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline. Sa v√µid mind √µhtus√∂√∂giga √§ra s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu pisike puu."},{"text":"Ma olen sulle hea!"},{"text":"Ô∏è Olen tavaline k√µrvalroog."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Oliiv","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF37BC9B","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen kollane ja magus ning mesilased teevad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mesilased n√§evad k√µvasti vaeva, et mind teha!"},{"text":"Winnie Puhh armastab mind!"},{"text":"Sa v√µid mind oma tee sisse segada."}],"options":[{"label":"Suhkur","isCorrect":false},{"label":"Mesi","isCorrect":true},{"label":"Siirup","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFDE3A7","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Ma olen valge ja sa jood mind, lehmad annavad mulle. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lehmad annavad."},{"text":"Ma olen hea su luudele."},{"text":"Sa v√µid mind teravilja peale valada."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen pruun ja k√µva ning oravatele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Oravad matavad mu maha!"},{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Sa leiad mind s√ºgisel."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"P√§hkel","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA89060","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen tainast tehtud ja ahjus k√ºpsetatud, s√∂√∂d mind v√µiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla valge v√µi pruun!"},{"text":"‚Üë Mul l√§heb ahjus kuumaks."},{"text":"Inimesed teevad minuga v√µileibu."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Teravili","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6D2B3","category":"food","icon":"üçé"}}]}